<resources>
    <string name="app_name">LGF</string>
    <string name="coc">
        Clash of Clans adalah permainan video strategi seluler freemium yang dikembangkan dan diterbitkan oleh pengembang permainan Finlandia, Supercell. Permainan ini dirilis untuk platform iOS pada 2 Agustus 2012, dan di Google Play untuk Android pada 7 Oktober 2013. Permainan ini berlatarkan tema fantasi dunia persistent dimana pemainnya adalah kepala desa. Clash of Clans menugaskan pemain untuk membangun desa mereka sendiri menggunakan sumber daya yang diperoleh dari menyerang desa pemain lain atau memproduksinya di desa sendiri. Untuk menyerang, pemain melatih berbagai jenis pasukan menggunakan sumber daya. Sumber daya utamanya adalah emas, elixir dan elixir hitam. Pemain dapat bergabung untuk membuat klan, grup hingga lima puluh orang, yang kemudian dapat berpartisipasi dalam Perang Klan bersama, menyumbang dan menerima pasukan, dan mengobrol satu sama lain. Clash of Clans adalah permainan multipemain daring yang pemainnya membentuk komunitas yang disebut klan, melatih pasukan, dan menyerang pemain lain untuk mendapatkan sumber daya. Ada empat mata uang atau sumber daya dalam permainan. Emas dan elixir dapat digunakan untuk membangun dan meningkatkan pertahanan dan jebakan yang melindungi desa pemain dari serangan pemain lain dan untuk membangun serta meningkatkan bangunan. Elixir dan elixir hitam juga digunakan untuk melatih dan meningkatkan pasukan dan mantra. Permata adalah mata uang premium. Serangan dinilai pada skala bintang tiga dan memiliki durasi waktu maksimum tiga menit.
    </string>
    <string name="gi">
        Genshin Impact adalah permainan yang bergenre dunia terbuka (open world) sekaligus bermain peran aksi. Pada permainan ini, pemain memungkinkan untuk mengendalikan salah satu karakter yang dapat digantikan di dalam sebuah party (kelompok). Karakter-karakter yang ditukarkan dapat dilakukan dengan cepat selama melakukan kombat sehingga memungkinkan pemain untuk menggunakan kombinasi kemampuan dan serangan yang berbeda. Karakter yang dapat memiliki kemampuan diperkuat dengan berbagai cara, seperti menaikkan level-nya secara langsung dan memperkuat artefak beserta senjata yang dapat digunakan oleh seorang karakter. Selain berpetualang, pemain dapat mencoba berbagai tantangan untuk mendapatkan hadiah. Pemain dapat melawan raja dan tantangan berhadiah di seluruh Pulau Teyvat, tetapi hadiah tersebut didapatkan dengan menggunakan mata uang yang disebut Original Resin. Menyelesaikan tantangan-tantangan tersebut dapat menambah kenaikan pemain dengan cara meningkatkan Adventure Rank, yang dapat membuka misi baru, tantangan, dan menaikkan World Level. World Level adalah ukuran mengenai seberapa kuat musuh-musuh di dunia dan seberapa besar hadiah yang jarang didapatkan setelah mengalahkannya.
    </string>
    <string name="mine">
    Minecraft adalah permainan sandbox 3D
        yang tidak memiliki tujuan khusus dan jelas untuk dicapai, memungkinkan pemain memiliki kebebasan untuk memilih cara bermain. Namun, permainan ini memiliki sistem achievement (pencapaian) di Bedrock Edition, bernama "advancements" (kemajuan) di Java Edition, dan "trophies" (piala) di edisi PlayStation. Permainan ini menggunakan perspektif orang pertama secara default, tetapi pemain dapat mengganti perspektif menjadi perspektif orang ketiga. Dunia permainan ini terdiri objek-objek 3 dimensional terutama kubus dan cairan, diketahui dengan nama block yang melambangkan berbagai material seperti batu, kayu, tanah, dan air. Dalam permainan ini, terdapat juga sebuah material bernama redstone, yang dapat digunakan untuk menggunakan perangkat mekanis primitif, sirkuit listrik, dan gerbang logika yang memungkinkan dibuatnya sistem yang kompleks. Dunia permainan ini dihasilkan secara prosedural dengan map seed yang didapat secara otomatis dari waktu pada sistem (komputer) atau secara manual dimasukkan oleh pemain. Walau batas ada di gerakan vertikal baik atas dan ke bawah, Minecraft memungkinkan untuk dunia permainan besar tak berhingga yang dihasilkan pada bidang horizontal, hanya terjadi permasalahan teknis terjadi ketika lokasi yang sangat jauh tercapai. Permainan ini mencapai dengan memisahkan data menjadi beberapa bagian dunia permainan yang lebih kecil, disebut chunk yang hanya dimuat ke memori ketika pemain berada di dekatnya.
    </string>
    <string name="ml">
        Mobile Legends adalah permainan MOBA yang dirancang untuk ponsel. Kedua tim masing-masing berisi lima orang berjuang untuk mencapai dan menghancurkan markas musuh sambil mempertahankan markas mereka sendiri untuk mengendalikan tiga jalur, yang dikenal sebagai jalur "atas", "tengah" dan "bawah", yang menghubung ke setiap markas. Di masing-masing tim, ada lima pemain yang mengendalikan avatar sendiri-sendiri, yang dikenal sebagai "hero", dari perangkat mereka sendiri. Karakter lemah yang dikendalikan komputer disebut "minion", yang bersarang di markas tim lalu menyebar ke tiga jalur dan melawan menara serta lawan yang menghadang. Mengumpulkan EXP berguna untuk menaikkan level hero saat permainan berlangsung.
    </string>
    <string name="pubg">
        PUBG Mobile memiliki fitur permainan yang mirip dengan yang asli. Pemain terjun payung ke pulau terpencil dan berjuang untuk tetap bertahan sebagai pemain terakhir. Bersaing sendiri atau dalam tim yang terdiri dari dua atau empat orang, tergantung pada mode permainan yang dipilih sebelum pertandingan dimulai. Permainan dimulai dengan para peserta terbang dengan pesawat di salah satu dari banyak peta pilihan, yang dapat dipilih sebelum pertandingan dimulai. Saat melintasi peta, pemain lalu melakukan pendaratan. Ketika pemain pertama kali mendarat di pulau tanpa persediaan atau senjata dan harus mencarinya di sekitar lingkungan mereka atau mengambil dari pemain lain yang sudah terbunuh. Secara umum, senjata dan peralatan yang lebih baik ditemukan di tempat yang lebih berbahaya dan ramai pemain. Selain menyusutnya zona aman secara teratur, zona merah sementara akan secara acak dijatuhi bom dari waktu ke waktu, dan pesawat terbang yang berada di atas medan perang akan menurunkan paket perlengkapan berupa helm, armor, senjata, obat penghilang rasa sakit, dan lain-lain. Fitur tambahan unik untuk versi ponsel seperti bonus masuk, misi dan tujuan mikro, perekrutan kru, peningkatan peta dan kompas dengan penanda yang lebih besar dan jelas di dekat rekan satu tim, dan sistem jarahan otomatis, serta peningkatan jumlah bot permainan.
    </string>
    <string name="pvz">
        Di Plants vs. Zombies, pemain akan memilih tanaman dan jamur dan menaruhnya di sekitar rumah (area berbeda setiap tingkat) untuk menghadapi dan mempertahankan pemilik rumah (pemain) dari serangan zombi. Banyak tanaman hanya bisa menyerang di baris tempat dia berada, namun ada beberapa yang dapat menyerang hingga 3 baris sekaligus (contohnya Threepeater). Zombi selalu masuk ke area permainan dan berjalan di salah satu baris (kecuali jika menggigit bawang putih mereka akan berpindah baris). Dalam permainan, terdapat pemotong rumput dan pembersih kolam (pada tingkat halaman belakang rumah) di ujung kiri halaman yang dapat menghancurkan semua zombi di baris, tetapi alat itu tidak bisa dipakai ulang sampai tingkat berikutnya. Kebanyakan zombi akan memakan tanaman yang dihadapinya (walaupun ada juga jenis zombi yang melompati, menghancurkan, dan terbang diatas tanaman).
    </string>
    <string name="sg">
        Permainan ini mengusung konsep battle royale dengan melibatkan 32 pemain yang bertarung melalui serangkaian ronde untuk menentukan pemenangnya. Setiap ronde dimulai dengan 32 pemain dan berlangsung di peta yang dipilih secara acak. Setelah setiap ronde berakhir, jumlah pemain akan berkurang menjadi separuh dari jumlah awal, dengan 16 pemain tersisa setelah ronde pertama, 8 pemain tersisa setelah ronde kedua, dan akhirnya, satu pemenang akan ditentukan dalam ronde final. Pemenang akan diberikan hadiah berupa mahkota.
    </string>
    <string name="ss">
        Subway Surfers adalah permainan melarikan diri yang diusung oleh Kiloo Games dan Sybo Games, sebuah perusahaan swasta asal Denmark. Permainan ini tersedia untuk Android, iOS, Kindle, dan Windows Phone. Pemain berperan sebagai seorang remaja hooligan yang setelah tertangkap memasang grafiti ke sisi kereta api, berlari ke bawah trek untuk melarikan diri dari Inspektur dan anjingnya. Sebagai hooligan, pemain diminta untuk ambil koin emas sebanyak mungkin dari udara sekaligus menghindari tabrakan dengan kereta api dan benda-benda lainnya. Pada permainan ini terdapat benda khusus, seperti perburuan mingguan, yang dapat menambah penghargaan dalam permainan. Subway Surfers dirilis pada 24 Mei 2012 dengan pembaharuan berdasarkan libur musiman. Sejak 2 Januari 2013, pembaharuan telah didasarkan pada "World Tour" yang menempatkan permainan di kota baru setiap bulannya.
    </string>
</resources>